TREASURE DEBUT D-7

今日介紹熱衷於身體搞笑嘅大阪搞笑藝人兼眼仔碌碌五官精緻但長期故障嘅機械人

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
身高：172公分
體重：58公斤
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：呆、阿薩、機械人
代表動物 (?)：🤖